#. "Name"
#. "Orchard.AuditTrail.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审核"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#. "Orchard.AuditTrail.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides a log for recording and viewing back-end changes."
msgstr "提供了用于记录和查看后端变化的日志。"

#. "Orchard.AuditTrail.Category"
#. "Orchard.AuditTrail.ImportExport.Category"
#. "Orchard.AuditTrail.Trimming.Category"
#. "Orchard.AuditTrail.Users.Category"
#. "Orchard.AuditTrail.Roles.Category"
#. "Orchard.AuditTrail.ContentDefinition.Category"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. "Orchard.AuditTrail.ImportExport.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail Import Export"
msgstr "审核记录的导入导出"

#. "Orchard.AuditTrail.ImportExport.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides import/export functionality for the Audit Trail feature."
msgstr "为审核提供导入/导出功能。"

#. "Orchard.AuditTrail.Trimming.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail Trimming"
msgstr "审核整理"

#. "Orchard.AuditTrail.Trimming.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides a background task that regularly deletes old audit trail records."
msgstr "提供定期删除旧的审核记录的后台任务。"

#. "Orchard.AuditTrail.Users.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail User Events"
msgstr "审核用户事件"

#. "Orchard.AuditTrail.Users.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides audit trail support for user related events."
msgstr "为用户相关事件提供审计跟踪支持"

#. "Orchard.AuditTrail.Roles.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail Role Events"
msgstr "审计跟踪角色事件"

#. "Orchard.AuditTrail.Roles.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides audit trail support for role related events."
msgstr "为角色相关事件提供审计跟踪支持"

#. "Orchard.AuditTrail.ContentDefinition.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Audit Trail Content Definition Events"
msgstr "审计线索内容定义事件"

#. "Orchard.AuditTrail.ContentDefinition.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Provides audit trail support for content definition related events."
msgstr "提供内容定义相关事件的审计线索支持。"

#. "Orchard.AuditTrail.RecycleBin.Name"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Recycle Bin"
msgstr "回收站"

#. "Orchard.AuditTrail.RecycleBin.Description"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Adds a Recycle Bin menu item to the Audit Trail menu, enabling you to recycle removed content items."
msgstr "为审计线索菜单添加一个回收站选项，让你可以还原被移除的内容条目。"

#. "Orchard.AuditTrail.RecycleBin.Category"
#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.ContentController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.ContentController"
msgid "&quot;{0}&quot; has been restored."
msgstr "&quot;{0}&quot; 已还原。"

#. "&quot;{0}&quot; has been restored."
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "&quot;{0}&quot; has been restored."
msgstr "&quot;{0}&quot; 已还原。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "Please select an action to execute."
msgstr "请选择要执行的操作。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "Please select one or more content items."
msgstr "请选择一个或多个内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "You need the EditContent permission to restore <strong>{0}</strong>."
msgstr "你需要“EditContent”权限来还原<strong>{0}</strong>。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "You need the DeleteContent permission to permanently delete <strong>{0}</strong>."
msgstr "你需要“DeleteContent”权限来永久删除<strong>{0}</strong> 。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "&quot;{0}&quot; has been permanently deleted."
msgstr "&quot;{0}&quot; 已永久删除。"

#: "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Controllers.RecycleBinController"
msgid "An exception occurred while trying to permanently delete content with ID {0}."
msgstr "当永久删除 ID {0} 内容时发生异常。"

#: "Orchard.AuditTrail.Drivers.AuditTrailTrimmingSettingsPartDriver"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Drivers.AuditTrailTrimmingSettingsPartDriver"
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: "Orchard.AuditTrail.Handlers.AuditTrailSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Handlers.AuditTrailSettingsPartHandler"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计追踪"

#: "Orchard.AuditTrail.Handlers.AuditTrailTrimmingSettingsPartHandler"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Handlers.AuditTrailTrimmingSettingsPartHandler"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "Orchard.AuditTrail.Menus.AuditTrailAdminMenu"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Menus.AuditTrailAdminMenu"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "Orchard.AuditTrail.Menus.AuditTrailAdminMenu"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Menus.AuditTrailAdminMenu"
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: "Orchard.AuditTrail.Menus.RecycleBinAdminMenu"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Menus.RecycleBinAdminMenu"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "Orchard.AuditTrail.Menus.RecycleBinAdminMenu"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Menus.RecycleBinAdminMenu"
msgid "Recycle Bin"
msgstr "回收站"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgid "Audit Trail Settings"
msgstr "审计线索设置"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgid "Events changed"
msgstr "已修改事件"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailSettingsEventProvider"
msgid "The audit trail event settings were changed."
msgstr "已修改审计跟踪事件设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgid "Audit Trail Settings"
msgstr "审计追踪设置"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgid "Trimming settings changed"
msgstr ""

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.AuditTrail.AuditTrailTrimmingSettingsEventProvider"
msgid "The audit trail trimming settings were changed."
msgstr "审计线索修剪设置已经更改。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Content Items"
msgstr "内容条目"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was created."
msgstr "已创建一笔内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was saved."
msgstr "保存一笔内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was published."
msgstr "已发布一笔内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Unpublished"
msgstr "取消发布"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was unpublished."
msgstr "已取消发布一笔内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Removed"
msgstr "移除"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was deleted."
msgstr "已删除一笔内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Destroyed"
msgstr "销毁"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was permanently deleted."
msgstr "已永久删除内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was imported."
msgstr "已导入内容条目。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Exported"
msgstr "导出"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was exported."
msgstr "已导出内容条目"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "Restored"
msgstr "恢复"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Content.ContentAuditTrailEventProvider"
msgid "A content item was restored to a previous version."
msgstr "一笔内容条目已恢复到以前的版本。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容部件"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part was created."
msgstr "已创建内容部件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part was removed."
msgstr "已移除内容部件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part was imported."
msgstr "已导入一个内容部件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Description changed"
msgstr "更改描述"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part description was changed."
msgstr "内容部件的描述被修改。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Field added"
msgstr "添加字段"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A field was added to a content part."
msgstr "为内容部件添加了一个字段。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Field removed"
msgstr "移除字段"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "A field was removed from a content part."
msgstr "已从内容部件删除字段。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Part settings updated"
msgstr "已更新部件设置"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "The settings of a content part were updated."
msgstr "已更新内容部件的设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "Field settings updated"
msgstr "更新字段设置"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentPartAuditTrailEventProvider"
msgid "The settings of a field on a content part were updated."
msgstr "已更新内容部件里一个字段的设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "A content type was created."
msgstr "已创建内容类型。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "A content type was removed."
msgstr "移除内容类型。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "A content type was imported."
msgstr "导入内容类型。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Part added"
msgstr "添加部件"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part was added to a content type."
msgstr "内容类型添加了一个内容部件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Part removed"
msgstr "移除部件"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "A content part was removed from a content type."
msgstr "已从内容类型中移除内容部件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Type display name updated"
msgstr "更新类型显示名称"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "The display name of a content type was updated."
msgstr "更新内容类型的显示名称。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Type settings updated"
msgstr "更新类型设置"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "The settings of a content type were updated."
msgstr "已更新内容类型的设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Part settings updated"
msgstr "部件设置更新"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "The settings of a content part on a content type were updated."
msgstr "已更新内容类型中一个内容部件的设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "Field settings updated"
msgstr "字段设置更新"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.ContentDefinition.ContentTypeAuditTrailEventProvider"
msgid "The settings of a content field on a content part on a content type were updated."
msgstr "已更新内容类型里的内容部件里的一个字段的设置。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A role was created."
msgstr "已创建角色。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A role was removed."
msgstr "已移除角色。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Renamed"
msgstr "已重命名"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A role was renamed."
msgstr "角色已重命名。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Permission added"
msgstr "已添加权限"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A permission was added to a role."
msgstr "已为角色添加权限。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "Permission removed"
msgstr "已移除权限"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A permission was removed from a role."
msgstr "已从角色移除权限。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "User added"
msgstr "已添加用户"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A user was added to a role."
msgstr "为角色增加了一个用户。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "User removed"
msgstr "已移除用户"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Roles.RoleAuditTrailEventProvider"
msgid "A user was removed from a role."
msgstr "删除用户的角色。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "A user was successfully logged in."
msgstr "用户成功登录后。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "Logged out"
msgstr "已退出"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "A user actively logged out."
msgstr "用户主动退出登录。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "An attempt to login failed due to incorrect credentials."
msgstr "由于不正确的凭据而失败的登录尝试。"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Providers.Users.UserAuditTrailEventProvider"
msgid "A user's password was changed."
msgstr "已更改用户密码。"

#: "Orchard.AuditTrail.Recipes.Builders.AuditTrailStep"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Recipes.Builders.AuditTrailStep"
msgid "AuditTrail"
msgstr "AuditTrail"

#: "Orchard.AuditTrail.Recipes.Builders.AuditTrailStep"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Recipes.Builders.AuditTrailStep"
msgid "Exports audit trail events."
msgstr "导出审计线索事件。"

#: "Orchard.AuditTrail.Services.CommonAuditTrailEventHandler"
msgctxt "Orchard.AuditTrail.Services.CommonAuditTrailEventHandler"
msgid "Error parsing '{0}' date string '{1}': {2}"
msgstr "解析 '{0}' 日期字符串 '{1}' 时出错: {2}"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-EventsChanged.cshtml"
msgid "New Status"
msgstr "新状态"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "The trimming retention period was changed from <strong>{0}</strong> to <strong>{1}</strong>."
msgstr "修整保留期从 <strong>{0}</strong> 改为 <strong>{1}</strong>。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "The minimum trimming run interval was changed from <strong>{0}</strong> to <strong>{1}</strong>."
msgstr "最低修整的运行间隔从 <strong>{0}</strong> 改为 <strong>{1}</strong>。"

#. "1 day"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#. "{0} days"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "{0} days"
msgstr "{0} 天"

#. "1 hour"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#. "{0} hours"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-AuditTrailSettings-TrimmingSettingsChanged.cshtml"
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小时"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "The {1} {2} was {3} as {0}."
msgstr "{1} {2} {3} 是 {0}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content-Restored.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Content item <strong>{1}</strong> was {2} as <strong>Version {0}</strong>."
msgstr "内容项目 <strong>{1}</strong> 是 {2} 作为 <strong>版本 {0}</strong>."

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#. "Version {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "Comment:"
msgstr "备注："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "After"
msgstr "之后"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "{0} of the {1} {2} was {3}."
msgstr "{1} {2} 的 {0} 是 {3}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "The {0} <strong>{1}</strong> was {2}."
msgstr "{0} <strong>{1}</strong> 是 {2}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "The {0} {1} was {2}."
msgstr "{0} {1} 之前是 {2}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>Version {0}</strong> of content item <strong>{1}</strong> was {2}."
msgstr "<strong>版本 {0}</strong> 的内容条目 <strong>{1}</strong> 之前是 {2}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Created.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Created.cshtml"
msgid "The content part {0} was created."
msgstr "已创建内容部件 {0}。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-DescriptionChanged.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-DescriptionChanged.cshtml"
msgid "The description of content part {0} was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "描述的内容类型 {0} 从 <strong>{1}</strong> 改为 <strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-DescriptionChanged.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldAdded.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldAdded.cshtml"
msgid "The content field <strong>{0}</strong> of type <strong>{1}</strong> was added to the content part {2}."
msgstr "内容类型“<strong>{1}</strong>”的内容字段“<strong>{0}</strong>”已添加到内容部件“{2}”。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldRemoved.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldRemoved.cshtml"
msgid "The content field <strong>{0}</strong> was removed from the content part {1}."
msgstr "内容字段 <strong>{0}</strong> 从内容部分 {1} 移走。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Settings for the field <strong>{0}</strong> attached to the {1} content part were updated:"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "To"
msgstr "到"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Settings for the field <strong>{0}</strong> attached to the {1} content part were updated:"
msgstr "附加到 {1} 内容部分的字段 <strong>{0}</strong> 的设置已更新:"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>{0}</strong> was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "<strong>{0}</strong> 已从 <strong>{1}</strong>更改为 <strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgid "After"
msgstr "之后"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Imported.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Settings for the content part {0} were changed:"
msgstr "内容部件“{0}”的设置已更改："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "To"
msgstr "到"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Settings for the content part {0} were changed:"
msgstr "内容类型“{0}”的设置已更改："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>{0}</strong> was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "<strong>{0}</strong>已从<strong>{1}</strong>更改为<strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Removed.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentPart-Removed.cshtml"
msgid "The content part <strong>{0}</strong> was removed."
msgstr "内容类型<strong>{0}</strong>已被删除。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Created.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Created.cshtml"
msgid "The content type {0} was created."
msgstr "已创建内容类型“{0}”。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "To"
msgstr "到"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>{0}</strong> was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "<strong>{0}</strong>已从<strong>{1}</strong>更改为<strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-FieldSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgid "After"
msgstr "之后"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Imported.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartAdded.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartAdded.cshtml"
msgid "The content part {0} was added to the content type {1}."
msgstr "内容部件“{0}”已添加到内容类型“{1}”。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartRemoved.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartRemoved.cshtml"
msgid "The content part {0} was removed from the content type {1}."
msgstr "内容部件“{0}”已从内容类型“{1}”中移除。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Settings for the content part {0} attached to the content type {1} were changed:"
msgstr "附加到内容类型 {1} 的内容类型 {0} 的设置已更改:"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "To"
msgstr "到"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Settings for the content part {0} attached to the content type {1} were changed:"
msgstr "附加到内容类型 {1} 的内容类型 {0} 的设置已更改:"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>{0}</strong> was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "<strong>{0}</strong>已从<strong>{1}</strong>更改为<strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-PartSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Removed.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-Removed.cshtml"
msgid "The content type <strong>{0}</strong> was removed."
msgstr "内容类型<strong>{0}</strong>已被删除。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeDisplayNameUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeDisplayNameUpdated.cshtml"
msgid "The display name for the content type {0} was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "内容类型{0}的显示名称被由<strong>{1}</strong>更改为<strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeDisplayNameUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Settings for the content type {0} were changed:"
msgstr "内容类型“{0}”的设置已更改："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgid "From"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgid "To"
msgstr "到"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Settings for the content type {0} were changed:"
msgstr "更改内容类型 {0} 的设置："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "<strong>{0}</strong> was changed from <strong>{1}</strong> to <strong>{2}</strong>."
msgstr "<strong>{0}</strong>已从<strong>{1}</strong>更改为<strong>{2}</strong>。"

#. "[Empty]"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-ContentType-TypeSettingsUpdated.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "[Empty]"
msgstr "[空]"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Created.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Created.cshtml"
msgid "The role <strong>{0}</strong> was created."
msgstr "已创建角色 <strong>{0}</strong>。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-PermissionAdded.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-PermissionAdded.cshtml"
msgid "The permission <strong>{0}</strong> was added to the role <strong>{1}</strong>."
msgstr "“<strong>{0}</strong>”权限已添加到“<strong>{1}</strong>”角色。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-PermissionRemoved.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-PermissionRemoved.cshtml"
msgid "The permission <strong>{0}</strong> was removed from the role <strong>{1}</strong>."
msgstr "“<strong>{0}</strong>”权限已从“<strong>{1}</strong>”角色移除。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Removed.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Removed.cshtml"
msgid "The role <strong>{0}</strong> was removed."
msgstr "已移除角色“<strong>{0}</strong>”。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Renamed.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-Renamed.cshtml"
msgid "The role <strong>{0}</strong> was renamed to <strong>{1}</strong>."
msgstr "角色“<strong>{0}</strong>”更名为“<strong>{1}</strong>”。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-UserAdded.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-UserAdded.cshtml"
msgid "The user <strong>{0}</strong> was added to the role <strong>{1}</strong>."
msgstr "用户 <strong>{0}</strong> 已添加 <strong>{1}</strong> 角色。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-UserRemoved.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-Role-UserRemoved.cshtml"
msgid "The user <strong>{0}</strong> was removed from the role <strong>{1}</strong>."
msgstr "用户<strong>{0}</strong>已从角色<strong>{1}</strong>中移除。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-User-LoginFailed..cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-User-LoginFailed..cshtml"
msgid "Attempted user name: <strong>{0}</strong>"
msgstr "尝试用户名：<strong>{0}</strong>"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-User.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEvent-User.cshtml"
msgid "User name: <strong>{0}</strong>"
msgstr "用户名：<strong>{0}</strong>"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Published.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Are you sure you want to restore to version {0}?"
msgstr "你确定要还原到版本 {0}?"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions-Content-Removed.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Are you sure you want to restore this content item?"
msgstr "你确定要还原此内容条目?"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailEventActions.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Category.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Category.cshtml"
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Date-From.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Date-From.cshtml"
msgid "From:"
msgstr "来自"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Date-To.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-Date-To.cshtml"
msgid "To:"
msgstr "到"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-User.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-Common-User.cshtml"
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentItem.cshtml"
msgid "Content Item:"
msgstr "内容条目："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgid "Content type:"
msgstr "内容类型:"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgid "Applies to content type events only, not to content item events."
msgstr "仅应用于内容类型事件，不应用于内容条目事件。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/AuditTrailFilter-ContentType.cshtml"
msgid "?"
msgstr "?"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "There are no audit trail events to display."
msgstr "没有要显示的审计线索事件。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Client IP"
msgstr "客户端 IP"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.cshtml"
msgid "Show more events"
msgstr "显示更多事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.Link.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.AuditTrail.Link.cshtml"
msgid "View Audit Trail"
msgstr "查看审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.Contents.AuditTrail.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.Contents.AuditTrail.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.Contents.AuditTrail.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Parts.Contents.AuditTrail.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Audit Trail Event"
msgstr "审计线索事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Event:"
msgstr "事件："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Timestamp:"
msgstr "时间戳："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Detail.cshtml"
msgid "Client IP address:"
msgstr "客户端 IP 地址："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Date (newest first)"
msgstr "日期（新的靠前）"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Category (alphabetical)"
msgstr "类别 (按字母顺序)"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Event name (alphabetical)"
msgstr "事件名称 (按字母顺序)"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依据："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There are no records to display."
msgstr "没有要显示的记录。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Client IP"
msgstr "客户端 IP"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Content/Detail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/Content/Detail.cshtml"
msgid "{0} - {1} (version {2})"
msgstr "{0}-{1} (版本 {2})"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Show audit trail link"
msgstr "显示审计线索链接"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Renders a link to the audit trail of the content item."
msgstr "渲染一条内容类型中的审计线索链接。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Show inline audit trail"
msgstr "显示内联审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Renders an inline view of the audit trail of the content item."
msgstr "渲染内容类型的审计线索内联视图。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Show comment input"
msgstr "显示备注输入"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/DefinitionTemplates/AuditTrailPartSettings.cshtml"
msgid "Renders a text field to allow the user to enter a comment about the changes they made."
msgstr "呈现为一个文本框，允许用户输入其所进行的修改的备注。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrail.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrail.Comment.cshtml"
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrail.Comment.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrail.Comment.cshtml"
msgid "Optionally provide a comment about this change for the audit trail."
msgstr "可选的备注信息用于描述该笔审计线索的修改。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Events to record in the audit trail"
msgstr "在审核跟踪中记录事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Client IP address logging"
msgstr "记录客户端 IP 地址"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "Enable client IP address logging"
msgstr "启用客户端 IP 地址记录"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailSettings.cshtml"
msgid "When enabled, the client IP address will be recorded in audit trail event records."
msgstr "当启用时，将在审计线索中记录客户端 IP 地址。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "Trimming settings"
msgstr "微调设置"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "Retention period"
msgstr "保留期"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "The number of days of audit log data to retain."
msgstr "保留审计记录数据的天数。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "Minimum run interval"
msgstr "最小运行间隔"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "The minimum number of hours to wait between trimming process runs. Enter 0 for continuous trimming."
msgstr "修剪运行过程之间等待的最少小时数。输入 0 为连续修整。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "Last run"
msgstr "上一次运行"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/EditorTemplates/Parts.AuditTrailTrimmingSettings.cshtml"
msgid "Indicates the last time the audit trail trimming process was run."
msgstr "指示审计线索修剪运行的最后时间。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Are you sure you want to restore the selected items?"
msgstr "你确定要恢复已选定的条目?"

#. "Restore"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "WARNING: This will PERMANENTLY delete the selected content items, including related content part records, never to be seen again. Are you sure you want to do this?"
msgstr "警告: 这将永久删除所选的内容项目，包括相关的内容类型记录，永久删除。你确定你想要这样做?"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Remove Permanently ☠"
msgstr "永久删除 ☠"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "There are no records to display."
msgstr "没有要显示的记录。"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Content Item"
msgstr "内容条目"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Removed"
msgstr "移除"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "-"
msgstr "-"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "View Audit Trail"
msgstr "查看审计线索"

#: "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.AuditTrail/Views/RecycleBin/Index.cshtml"
msgid "Are you sure you want to restore this item?"
msgstr "你确定要还原此条目?"

